竟然俾我見到鄰國網民咁樣評價香港人

工作需要，成日要mon住微博鄰國人啲post，咁理性咁讚香港人真係少見。風災後秩序都好到咁，又有好多司機肯義載，講公民質素其實真係唔輸日本

崇日撚哭了

係都踩港撚哭先啦

有幾多趁火打劫既司機先有一個會義載?

你可以統計下既 可能因為我都係尋晚被義載既其中一個，真係深深感受到香港人既人情味，我自己個區既fb page都有好多司機出post義務載同區人，仲未計冒住危險清路個班，根本尋日一役就係見到好多好人好事

連登第一個讚港post？

大陸人仲有秩序過腥港人

有幾多個斤斤計較既人先有一個唔計較？

計下計下義載都不在

其實班贏國人好似不嬲都係佢地鬧贏國就得，你外人一鬧佢就會發癲

有秩序公民質素嗰陣雨革show晒出黎啦
呢兩日都係鬧緊奴性重 太鍾意返工姐

禽日好多返工相原來係支那

同台仔一樣